香港户口转英国户口

亲 听说香港户籍很牛逼的可以转英国户口 我早两年一家人来香的该怎样申请？

身边的港漂都很着急 有人知道吗？

机票都准备好了